多小往事甜在心頭

冇往事

識唔識字啊 多少啊
字都未識多隻咪撚扮情聖啦

唉啊~

算把啦你,你知嗎,你成個傻仔咁啊~

都就死,仲要死頂,
你打呢d字之前其實有無諗過架
?你自己再認真睇番
你今日打既呢行字~你真係覺得呢幾粒字可
以激到人嬲嬲豬?我諗你睇

完之後肯定都會認同我,你有無尊

重過我架?求其打堆垃圾出黎,你咁算係咩意思啊!!屌!!真係好撚嬲!!

Okay, thank you